[求介紹] 有無邊間餐廳或Cafe 可以靜靜比你hea

有無邊間餐廳或Cafe
可以靜靜比你hea 開部NB上網睇下劇咁
平時去開連鎖店 依加越來越多人
最好就近綠線啦

留名

綠線 石硤尾落公屋個頭? （唔係南山村個邊）

我指觀塘線

石硤尾係觀塘線吧?

Yes

我公司
hea到淨係日日上網 沖茶 等放工
就嚟悶到痴線

Maid cafe

Up up

好多村屋地下有 無乜人

Starbucks Pacific

上黎開左名仲有淨既

up

好工

好悶 可能係而家唔識諗
但有野做嗰陣先覺得自己有存在意義

可以考慮下樓上cafe

登打士廣場有好多 開鋪坐到收鋪都唔趕你走